SM痴撚咗線

搞sperm都算 用100億won買豪宅俾佢地都算
佢仲要捐5萬美金俾Ellen
係咪真係咁恨美國市場

秀滿叔幾廿歲人同jyp一樣唔撚化

5萬==

貼錢上人節目

屌 當投資姐 唔掂未賣返出去囉 賣唔出就做airbnb d女fans聽到可以訓d偶像張床仲唔濕晒咩

攻美根本吃力不討好
尤其NCT本身係一個錯誤
點解要一錯再錯

希望隊野快撚啲收皮 泰民出道11年 伯賢Kai 8年 要搭住個垃圾蝗旭熙

好撚肉酸

on9？Hollywood豪宅緊係賣出去鬼會同你做bnb

根本佢地崇洋到仆街 咩都去LA

佢係咪以為俾完錢會變哂bts咁

笑左豪宅做bnb

是但啦
最緊要新女團下年越快出越好

係好唔明點解要夾硬攻美 喺個邊開con又唔會搏到知名度 啲歌又outdated2019想學tiesto 2017嘅boom個種beatdrop 真心弱智
佢真係要喺歐美紅就花錢落同啲出名DJ合作啦

記住bts係人地邀請上去節目同表演

屌呢條垃圾連牙kai泰民同mark9 ig都唔follow 可想而知佢份人有幾咁自大無禮貌啦

咁Ellen show係請人上去嘅 sperm都係人地請上去 但人地bts無俾錢人咁肉酸掛

Ellen show請過bts,blackpink? 仲有邊隊

Soulja boy之前喺ig story flex自己買左豪宅，後尾比人發現原來係airbnb黎

名人先租得起普通人會唔會咁樣晒錢租bnb

咁你都記得
btw一聽到呢個名成個腦都係now watch me youuu

nct 127

Soulja boy唔係名人了

Jyp 咪又係幾廿歲人

On August 17, Way was listed at number 18 on the Forbes list of Hip-Hop Cash Kings of 2010 for earning $7 million that year.

Still fucking rich tho

要錢先上到節目真係肉酸

仲有果個乜撚野nct Mark

mark呢d柒頭follow唔follow都冇乜所謂啦下話

點解上左熱門

大量mon po會然

WTF

Sm收收皮啦

個人覺得搞superm係想帶紅nct，因為nct搞唔起

但佢地一直都唔去諗下點解nct會紅唔起
正如香港政府根本唔知自己就係一個問題

叫SM得閒就上下連登睇下人地點樣講nct

唔怪得有得上節目啦原來係貼錢

nct太多人喇，仲要分散曬，最好笑係捧黎捧去都係個幾個人，明明咁多人，sm當泰容係寶咁，次次c位都係佢，但都係帶唔起個團就唔該換人啦。

我成日都覺得要改名做「泰容和孩子們」

問題不在泰容

咁係...？

根本淨係泰民KAI兩個已經出得一團，大把佢地兩兄弟fans

牙mark個樣成個廢中咁
但一睇原來仲細過lucas

不如行bts條舊路先
搞好social media同親民多d

Ar mark

首歌咁撚難聽點紅
人地bts靠歌打入美國市場慢慢做起
回哂塘啦牙滿

牙lay

Sm呢d辣殺公司得牙喱先為exo留係到
個三隻259一早數緊人仔啦

懷疑SM越嚟越霉都係因為隻lay

做咩咁鐘意針Lay.Z會員

打者愛也